第一首聽既淫kay係邊首？

我先

姿色份子

滄海遺珠

囍帖街

囍帖街
但最好聽一定係鍾無艷

街裡愛人一對對 互送鮮花千杯不醉

鐘無艷

鍾無艷Live好難唱
我諗佢都幾難唱返以前個水準

生女前個演唱會都避開唔唱

十二月二十

亡命之途

兩生關

節外生枝

愁人節

佢之前上J2唔知乜野節目有唱呀
但佢LIVE真係返唔到08年之前果時

載我走

姿色份子

神奇女俠的退休生活

17度

跟我走

8分3
好似係

CLS